麗晶所有人同我罷交管理費，直到有滿意交代

話我聽做乜要比錢，你有咩服務比我地？

屌9你唔比住客返屋企，食撚左屎呀？

自推廿次

推

成班街坊好團結
落大雨照支持
感動

唔可以再比個垃圾潘進源搞壞麗晶

推到瑞安執笠

畢東尼做野唔該

我地p牌推唔到家
不如你地住戶開個會商量下？

成件事好得意....憑咩唔比入屋 R撚曬頭

要問下民建聯嘅潘進源

巴打係居民嘅自己組左個街坊tg先啦

幫你推

仲要催

現場呼籲下個月罷交

炒鳩佢！

唔單止現場，要廣傳所有麗晶住戶

小心被釘契

Agree

fyi, 拖交管理費其實無咩後果
淨係調解都有排玩
「管理公司對欠交管理費的處理方法，一般會有多重步驟，包括追收、調解及訴訟，但如非必要，管理公司亦不傾向採取法律行動，因為此舉會令雙方關係無法修補。」

自己麗晶自己救

釘契？所有住戶罷用呢間垃圾管理公司呀宜家，有冇違反合約呀佢

有排都唔會釘
就算釘咁又怕乜?
交返咪無事

唔係拖交呀，我係唔交比瑞安，轉第二間我就交

呢單野好撚痴線 啲管理層做緊乜

交你老母 屋企都唔比人番

縮左返佢老母個閪度出唔到黎

呢D人夠多就冇事

岩呀，屌佢老母

拖幾耐呢d野, 大家明咪得
我唔係唔交呀, 我要我滿意先交
調解啦, keep住調解啦
睇下1年無人交間野會點

唔可以曬左大家企成晚嘅努力，一定要推倒瑞安同潘進源

大家住麗晶都忍左咁撚耐，係時間要爆

變番粒精子

佢地夠膽咪逐家逐户釘囉睇下麗晶班居民點樣搞9死佢地

屌爆佢老母，唔好再搵垃圾出黎hea麗晶人

同意屌佢老母

麗晶人唔係好蝦，潘進源你縮鳩完未？敢落order唔敢出黎？

你地保安平時咁撚得閒訓覺，今晚仲訓唔訓呀

點解唔召開法團業主大會

依個真 未夠一點已經訓到豬咁

我老豆試過冇交半年 淨係出咗封信

屌，我入門口佢地都冇醒過，今日同我扮保安問題封密碼？我屌鳩佢地老母

幫推

再縱容呢間垃圾搵錢公司，大家都唔好過

一次過揭返曬佢地同潘進源d黑歷史出黎

唉濕L晒

開業主立案法團既會啦
好似夠5%就得
就因唔比你進入你業權範圍都夠炒死佢

[手足小心] 同麗晶一樣物業管理既屋苑！！

全港第一仆街大廈上線了

我樓下嗰個會帶ipad睇戲

入去選業主立案法團換左間公司佢

push

麗晶花園物業管理公司瑞安，由「梁粉」羅康瑞擁有，多年來以下三流手段，與業主委員會陰招盡出，縱容上屆落敗的前區議員、民聯建潘進源濫權玩流會，不斷「自動當選」，限制公民黨畢東尼的權力，令他在地區工作寸步難行，希望麗晶人今年區選可以繼續踢走保皇黨。

麗晶衝突時序：
1.瑞安突然停密碼，又被指有保安唔比黑衫街坊入村，引起居民不滿
2. 居民向保安和管業處投訴，趙經理聲稱會出來交待
3. 居民等幾個鐘後趙經理都無出現，居民多次鼓燥
4. 突然有三架警車入村，部份警察持遁牌頭盔，指收到有人報案，最後得悉係管業處報警，屈有居民整爆玻璃
5. 現場居民十分不滿，多次指罵警察
6. 警方離開
7. 管業處職員報稱不適被救護送走
8. 警車又駛進來
9. 現場居民指罵警車
10. 據稱有居民拍打警車，然後一隊警察落車把佢制伏
11. 現場居民十分鼓燥，要求警察放人
12. 現場落起大雨
13. 警方兩次出動防暴隊和胡椒噴霧
14. 有小孩，記者，和譚文豪中招
15 警察舉黃旗

麗晶係瑞安建業起同做管理，個老闆係羅康瑞
終極梁粉偽君子黎

小心佢旗下物業，仲紅過sell Hk

Push.

保安訓教犯法
每次可以用住客身份call狗
一人call一次

推呀屌

Push
俾你老味咩

講真搵人出黎提出重選 然後再同管理公司解約啦

冇錯唔好縱容呢啲垃圾管理公司！今日縱容佢，他日全香港市民同你地一樣無家可歸！過去幾廿年香港人習慣樣樣和平樣樣包容忍讓，於是乎班仆街就變成咁得寸進尺！唔好再忍佢哋！

幫手推

唔撚好俾！

推 住麗晶

麗晶加油 利是都唔好派

Pish

保安唔比住戶翻屋企，痴撚線
住客唔撚比個保安坐座頭就差唔多

日日落去開街坊大會發洩下

幫你推 唔洗等交代 告佢班仆街

全部無利是

仲要唔係24小時有site ic，你地有事邊個負責

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

就嚟區選

每1個鐘拎個大聲公落去影相+警告叫醒d垃圾實q

換管理公司啦

咁都仲交管理費就真係戇居

交錢比人擋係門外

仲報警又拉人，痴線

幫P仔推

唔係比利是咁簡單

而係要炒要換要交代

班撚樣連邊個係老細都唔知
俾人恰到上額頭仲交就真係無得救

on撚9 收人地錢俾防暴入嚟 屌佢老母啦

有無人想夾股開返間物管
踢走依家果間

相信好多街坊想咁做
非人血饅頭 而係建設社會
做返建制派做既野

唔好高過5萬呀手足
Btw搵一搵律師問一問可以用咩藉口挽

有無人想夾股開返間物管
踢走依家果間

相信好多街坊想咁做
非人血饅頭 而係建設社會
做返建制派做既野

我相信好多大樓都會想用
Yoho town, 新城市, 訟明苑等

支持拖交

佢地根本做唔到嘢
慢慢拖
2046都未催得到

班保安真係以為自己警犬咁
做野亂黎

幫推十連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

Push, 全橦唔交, 等你出律師信出到窮

我住嗰度我三個月先交管理費都冇人吉我。
唔係同一間管理公司。

唔知麗晶係咪同我個到一樣。
其實佢哋係收袍金所以唔交管理費好似話冇乜關係。

新年咪撚派利是比保安

【戰術】今日荃灣同往後戰術討論

[屌醒勇武] 不進，則退

光復香港，時代革命。

妹仔大過主人婆，屋企個工人鎖門唔比我返屋企

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

藍絲on99大撚晒

推到瑞安執笠！

堅on9
唔撚明個管理處諗乜鳩

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有600幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個90位🙏，差7份🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

呢個比喻一流

佢上屆已經收左皮，但佢剩餘勢力仲好大影響力，成個業委會都係佢嘅人

推，光復麗晶，全民充權

罷交管理費前應該要先出信解僱管理公司

釘契只影響買賣
唔賣樓就沒影響

多謝大家

9

Push

有法團未？快d 去搵區議員同請定律師，可能要打民事

求幫手推825行動post, plzzz

仆你個街管業處

幫推
屌真係好on9
唔比人返屋企
巴打撐住啊

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

唔交管理費會有咩後果
食蕉唔俾你返屋企？

下個月開始唔會再交管理費 直至有合理既解釋 親眼睇住佢地俾黑警入邨捉走左人 又俾埋防暴警犬入邨 垃圾管理處

垃圾管理處 收皮啦

0負皮

即時開業主大會,罷免管理公司

你個衰多口，即刻有個潘進源朋友入左黎

食屎

屌啦，物管公司大過住客？食咗C？

最重要係捉背後出主意個個 個條屎忽鬼一定要清算

推到佢跪低

原來係瑞安，ok，如果要買樓見到係瑞安管理即black list

做吓呢啲實際嘢仲好諗計換撚咗間公司佢啦

推，俾班街坊知

你個問卷長撚到

對唔住大佬
因為想cover 多啲嘢
唔該哂你
多謝你
感激不盡

推！

幫推 直到呢間保安公司收皮

又話係有街坊報警？

推佢老母

係咪已經變左大陸咁？
香港人再唔出來反抗，真係屎都有得食

開法團大會

釘1000戶？500戶 未撚釘完佢都執左啦

罷交管理費係基本嘢

諗極都唔撚明，做咩要做啲一定會俾人屌到反艇嘅事潘生個賤種傻撚咗定啪撚咗藥

落order條友想高調話比中共同港共知佢夠盡忠同無腦，好適合有返一官半職

唔係話釘就釘既
起碼欠交幾個月
出幾次信
來回其他準備起碼用年去計算
釘得來管理處已經無錢出糧啦
當然要集體行動啦

哩間管理公司真係有病 咩道理

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

潘進源同聽order嘅保安都正一畜牲嚟

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

妹子大過主人婆
看門狗又咬主人啦
同啲黑犬一樣咁唔生性

邊個租果邊，直接連租都唔交比業主啦
除時冇得住，仲交乜野租？
要業主搞撚掂先好收租

罷交只係釘契
但佢地冇收入就食屎

又唔會加你息自住驚閪咩

垃圾保安惡過主人

同管理處講因為入唔到大廈
check唔到信箱 點撚樣俾到錢呀

光復香港，時代革命

有冇方法炒撚左間公司去啊? 自己釘契似乎蝕張左
真係冇諗過. 保安大過業主.

希望夠多住客企出黎，一齊罷交！

麗晶人縮左咁多年忍個潘進源，今次連門口都入唔到，你地唔係諗住仲縮呀嘛？

最好方法 成立法團
踢走建制狗 拎返自己既話事權

一搞都搞幾個月啦

記得新年咪撚俾利是

9月1 機場

有冇得開業主立案法團大會 踢走間管理公司

想知成個麗晶住客
藍黃比例如何

叧外業主委員會藍黃比例

立主席好似都無過黎

岩牙

妹仔大過主人婆

而家住客肯定多咗後生黃絲
但委員會就唔清楚

痴線。 保安惡過業主。

825荃葵青
91機場

叫業主立案法團終止佢合約！

幫手推 連仔都唔知搞乜不平畀人帶風向
有用嘅post又唔上熱門
我唔知仲有幾多個我

仲話革命？仲話打仗？
要贏就拼命掙扎，唔係拼命逃跑

全部九龍灣嘅前線入哂黎

全民救港 全民勇武

新年冇利屎

麗晶花園, 富強苑, 南山邨, 天頌苑, 洪福邨

bros, 可以講講件事, 我在新聞只係睇到幾秒, 話POPO入邨捉人

實有廢老會交

屌柒佢老母臭西啦
唔屌差佬，屌鳩管理處得掛？

就算管理費上到2k
都有排玩

「推到完場」麗晶花園破紀錄黃埔街坊記錄

#139 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

借用，入面有時序

怕大家忘記，set個提示新年文宣咪派利

自己家園自己救

今朝搞到點，尋日夜晚睇哂，依家先起身

推呀

要啦

撐ching

日日經過都要屌佢一輪先返屋企啦

推佢老母

嬲到癲左

pish!

支持!

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

一早已經有街坊係管業處

瑞安管理嘅物業應該都唔好交
餓死呢間公司

約個地方現場組
唔好將grp link share公海

其實香港好多屋苑既保安公司都係垃圾 未有事發生只係黑警未殺到

91 機場見

推 支持

推 麗晶街坊要加油！自己家園自己守！

pish

真係on9 推

推撚到間垃圾執笠

屌9你個四眼肥佬蘇冠成呀嘛？仲hea我地，你估你大過業主？淨係檢討？你痴撚左線？唔洗負責？

記得新年唔好派利是

每次見到保安訓就影佢相
之後投訴佢，記住每張相一定要有日期時間
如果冇就用錶
阿爸做過保安，知道點先可以投訴成功
如果冇日期時間好多時唔理

P牌推

應該啦屌

真呀

其實唔交得耐，可以釘你契
不過你要賣樓先有影響
好似係

不過管理處管理不善可能又係另一件事
搵律師幫手

麗晶真係好仆街

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

琴晚ho ball呀巴打

佢地鍾意報警

咁每日夜晚落去見d保安訓覺就影低然後報警

釘晒d保安牌

有冇得諗？

唔係麗晶人 但全力支持麗晶居呢！

825 荃葵青 826 國泰城
831 民陣遊行 901機場見

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔好比錢啊 !!!

每個夜歸嘅麗晶居民都有責任叫醒熟睡嘅保安

支持！
個垃圾政府都未敢唔俾市民著黑衫
憑咩一間濕尻管理公司唔俾黑衫人返屋企
憑咩去規管住客著咩色衫
佢哋食得飽得滯？

你老尾唔撚轉公司以後唔撚洗指意我交

91 入機場

會唔會冇錢交電費LIFT都冇埋?

支持

快d 整返業主立案法團

岩呀 齊齊唔比 睇佢點搞

推到有滿意回覆

推
痴撚線成班看門口嘅唔俾人返屋企

保安瞓覺犯法嘅 各位住客識做

推到跪地認錯

有冇人好熟公契？

啲業主唔上連登架
你喺麗晶搞連儂牆啦

正呀

求建制業主立案法團list + 光復遊行

街坊同意 推上去

邊個屋企人冇上lihkg，就同佢地講，錢唔係唔比，但係要得到相等嘅服務。

宜家佢地冇提供服務兼反咬住客，就唔應該比管理費，仲要告到佢地賠錢

集體罷交 睇佢釘得幾多戶囉 通常欠三個月以上先會出信通知你會準備釘你契 釘契費用都係管理公司銀左出嚟先 你長期唔交都真係吹你唔漲 最多業主之後清返條數再搵律師樓解契（解契都係二千零蚊倒）最俾返釘契費管理公司 有錢嘅業主們 真係唔怕同佢玩呀

黎緊個星期會有大會開同埋管業處出黎正式向全部居民交代，到時唔滿意一定要表達唔交管理費嘅訊息比佢地知

Ok

見你推得咁辛苦幫下你

十連

全民進入業委會 查黑材料 icac

講得好啱